<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>经典 on PrivateSpace</title>
    <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/tags/%E7%BB%8F%E5%85%B8/</link>
    <description>Recent content in 经典 on PrivateSpace</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Nov 2024 16:33:18 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://vhensexh.github.io/kulun/en/tags/%E7%BB%8F%E5%85%B8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>那山，那人，那情（第1-145章）</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/abcnoshot021/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 16:33:18 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/abcnoshot021/</guid>
      <description>&lt;h4 id=&#34;第1章山窝窝里飞出个金凤凰&#34;&gt;第1章：山窝窝里飞出个金凤凰&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;　　烈日炎炎，在一个风景优美的小山沟里，一个面色黝黑的少年正拿着锄头在地里干活，他个头不高，但是黑瘦黑瘦的，倒是有把子力气，同样在地里干活的还有一个农妇，只不过她手上的活就轻多了，只是跟着少年打打下手，农妇看样子大约四十岁的模样，脸色颇为白嫩，身形也较丰腴，不像是个庄稼把式。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>地狱还是天堂</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/aerosol0057/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Jun 2023 18:06:09 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/aerosol0057/</guid>
      <description>&lt;h4 id=&#34;第一章-欲望的力量&#34;&gt;第一章 欲望的力量&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;　　一间不大的办公室，坐着一个忙忙碌碌的年轻人，办公室里已经空空荡荡了，只剩下他一个人在加班，案几上的文件已经堆的比他人还高了，尽管时间已经过了晚上8 点，可看他埋头苦干的样子，好像还要很久才能结束。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>故乡的雪，故乡情</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/aerosol0040/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Jun 2023 15:01:40 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/aerosol0040/</guid>
      <description>&lt;h4 id=&#34;第一章&#34;&gt;第一章&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;　　河水有了堤岸的拘束才激溅，我的灵魂因过分的平静而唱歌。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　我所居住的江南小镇，是脱俗的。每每从扶疏绿柳中望过去，旭日下的长江闪射着金黄色的光辉，江上行舟驶过，白帆漾荡水光，有如银浦流云片片飘渺。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>人妖王经理</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/loid06/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jun 2022 01:12:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/loid06/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　初来公司的时候，赵宇经常见到王经理，但也只是碰面时打一下招呼而已，但王经理却总是对赵宇笑咪咪的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　直到有一个周未，王经理把赵宇叫到了自己的家里，赵宇从来也没见过这么大、装饰得这么豪华的房子，赵宇怯生生的不知道王经理把自己叫到家里干什么。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>黄蓉堕落史</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/mango08/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Jan 2022 23:41:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/mango08/</guid>
      <description>&lt;h4 id=&#34;第一章吕守备喜迎俏佳人黄帮主见淫动胎身&#34;&gt;第一章：吕守备喜迎俏佳人，黄帮主见淫动胎身&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;　　昏黄时分，襄阳城守备府偏厅内觥筹交错、杯盘狼藉，安抚使吕文德正在招待他的一些狐朋狗友，此时每人都已有些醉熏熏的了，酒助语兴，众人的话题一个接着一个，渐渐地话题便自然而然地被引到了女色上。「诸位且说说看，此襄阳城内一众女子，却以哪个为最？」说话者正是吕文德之弟吕文焕。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>美妇警长悍匪儿</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/mango02/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jan 2022 19:31:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/mango02/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　在XX市一个阴暗的角落里，有个神秘的仓库，这里平时外人是绝对不可能接近的，因为里面推满了各种各样走私的货物，大到汽车家电，小到名酒香烟，应有尽有，甚至还有成箱的毒品，让人触目惊心。而仓库里此刻却灯火通明，除了看管仓库的几个小喽啰，还有一个异常健壮，威锋凛凛的小伙，虽然看着比其它几个小喽啰都年轻，但是脸上的威严却让人不寒而栗，没错，他就是本市最大的黑社会飞龙手下最得意的干将，自从被龙哥赏识进入到组织以后，凭借出色的头脑和强悍的作风，地位不断的上升，现在已经是帮会里有头有脸的人物&amp;ndash;浩哥。&lt;br&gt;
　　几个小喽啰低头哈腰的在一边，大气都不敢喘，对面一个中年的美妇，双手被绑起，头发凌乱，衣衫不整，随着大口喘着粗气，饱满的胸部一起一伏，从纽扣不完整的衬衫里隐约露出的胸罩来看，这美妇的奶子着实不小，而美妇衬衫的外面，赫然穿着一套脏乱不堪的警服！！美妇恶狠狠的盯着眼前的几个恶徒，啐了一口口水。&lt;br&gt;
　　「人渣！！！你们这些社会的败类，早晚被成之于法！！！」&lt;br&gt;
　　啪！！浩哥，一个大嘴巴扇了上去！「妈的！！说！！你是怎么知道这里的！！」&lt;br&gt;
　　「呵呵！！你们就等着被抓吧！！你们每个人都别想逃脱！！」&lt;br&gt;
　　几个小喽啰有点害怕了，他们还梦想着享尽荣华富贵，不想就这么进监狱，「浩哥，她都看清了我们，这里也都是罪证，不能把她留下啊！！！」&lt;br&gt;
　　「都滚一边去！！！你们怕个屁！！别说她出不去！就是出去了又能怎么样！！你以为我们能混到今天，没有点门路吗？？大惊小怪的！！」&lt;br&gt;
　　「是是！！浩哥说的是！」几个小喽啰，稍微的安心了一点。&lt;br&gt;
　　「呵呵呵！！真是好笑！！！天网恢恢！！你们以为你们是谁？天王老子我也会抓你们进去！！」&lt;br&gt;
　　浩哥回手又是一巴掌，「妈的，臭娘们！！屁话还真多，你特么的说不说！你是怎么知道这里的，是不是有人給你通风报信！」&lt;br&gt;
　　美妇怒视着浩哥一言不发，浩哥过去拿手掐住美妇的小脸，抬起来，「你特么到底说不说！！」&lt;br&gt;
　　美妇一口口水吐到浩哥的脸上，「去你妈的，人渣！！！」&lt;br&gt;
　　浩哥擦了擦口水，刚想再給一巴掌，忽然觉得手里的触感，嫩滑无比，这美妇的皮肤保养的非常细嫩，仔细再一看，这美妇生的清新脱俗，怒目圆睁的眼神也掩盖不住那美艳的脸蛋，虽说有一些岁月的痕迹，但却更显得成熟诱人，那美妇的身子也是凹凸有致，胸前的一对巨乳把衬衫撑的饱满发涨。略显丰盈的身段，说明这个美妇已经到了女人最有魅力，性欲最旺盛的阶段。&lt;br&gt;
　　浩哥转威为笑，「我看你也有40多岁了吧，身材保养的还真不错！这小脸也够细粉的，别那么大脾气，怎么的？是不是老公平时满足不了你啊！？」&lt;br&gt;
　　「哈哈哈哈！」几个小喽啰也跟着淫笑起来，「浩哥！别说这娘们一看还真挺带劲的！」&lt;br&gt;
　　美妇恶狠狠的骂道，「去你妈的！！你们这些人渣，淫贼！！呸！！」&lt;br&gt;
　　「哈哈哈哈，好一个淫贼，那我就淫給你看看！」说着浩哥突然上去扯开的凌乱的衬衫，纽扣蹦开，奶罩完全露了出来，没等美妇反应过来，浩哥大手抓住奶罩，用力一拉，一下子整个奶罩被扯了下来，巨大的嫩乳跃然而出，弹了出来，之前还可以被奶罩隐藏着，现在毫无遮拦的暴露在空气中，原来这美妇的奶子，比想象中的还要大，众喽啰被这眼前的美景惊呆了，「好！！！好大啊！！！」，「真特么嫩啊，妈的真想上去吃一口！」，几个小喽啰目光转向了浩哥，希望浩哥能让他们品尝品尝这难得的美餐！&lt;br&gt;
　　浩哥操过的女人不计其数，但是也没眼前的这对大白嫩乳惊呆了，「我。。。我操！！这娘们的奶子真特么棒啊！！这奶头还粉红粉红的」，浩哥把奶罩扔到一边，上去一把抓住美妇的豪乳，一手竟然难以掌握，触感十分的滑腻，弹性十足。&lt;br&gt;
　　「你！！你们！！你们要干嘛！！你们这些畜牲！！放开我！！」美妇发现自己的巨乳被人玩弄，羞愧难当，原来这对美巨乳已经快20年没人动过了，此刻却被便宜了这些人渣，美妇简直想杀了眼前的这些人！&lt;br&gt;
　　浩哥心想，我这一辈子，操过模特，操过明星，操过空姐，还真就没操过警察！想着想着，下面的鸡巴已经蠢蠢欲动，回头看几个小喽啰拿着扔掉的奶罩又吸又舔口水都快流下来了，「妈的，你们还想和我抢女人吗？过来！帮我把她抬进屋里！等我爽完了，心情好，没准让你们也爽爽！」&lt;br&gt;
　　「谢谢浩哥！！」几个人上去抓住美妇，抬了起来，顺便都揩点油，抓几下美妇的大奶，美妇死命的挣扎，但是怎么是众人的对手，几个人把美妇抬进屋里，原来仓库里有个办公室，給平时管理的人用的，里面有沙发，也有休息的床。几个人把美妇的手脚绑到床上，然后浩哥示意几个人出去，几个小喽啰极不情愿的离开了房间，把门关上。&lt;br&gt;
　　「浩哥好福气啊，那娘们的奶子，我操，真特么的爽！」&lt;br&gt;
　　「是啊！老子还没见过，这么大，还又挺又嫩，手感真特么好！」&lt;br&gt;
　　「唉，等浩哥完事，咱们特么好好的爽一爽！哈哈哈哈」&lt;br&gt;
　　「那且得等一阵子，浩哥你们还不知道么？干起来，几个娘们也不行，没二个小时出不来，咱们还是先去外面抽烟吧」说着几个小喽啰就到仓库外面去抽烟。&lt;br&gt;
　　房间里面，浩哥早已经忍耐不住了，美妇的警察制服被扔到一边，双手，双脚被分开绑紧，此刻像个待崽的绵羊，眼神里失去了威严，反倒是有一些惊恐。「这会不牛逼了？你到是骂啊！！你越骂，一会我干的越来劲！」&lt;br&gt;
　　「你放开我！！！我都能当你妈了！！！你这个畜牲啊！！！」&lt;br&gt;
　　「哈哈哈，好啊，妈，来让我看看你生我的地方！」说着上去，用蛮力，扯开了美妇的内裤，饱满的阴户收入眼前，散发着淡淡的淫腻气味，花瓣紧闭着，留下一条缝隙，而不同于浩哥操过的其它熟女黑乎乎的骚屄，这美妇的花瓣居然也是粉粉的颜色，浩哥咽了口口水。&lt;br&gt;
　　「你这骚屄，还特么的真嫩啊，是不是老公不行，平时不操你啊！哈哈哈」&lt;br&gt;
　　「啊！！！你！！求求你！！你别这样！！你什么样的女人没见过，我都能当你妈的岁数了，都老太婆了啊！」&lt;br&gt;
　　「哈哈哈，现在求饶了？晚了！！你这奶子，这嫩屄，可一点也不像老太婆，一会就让你爽的，别废话了！！」&lt;br&gt;
　　说着浩哥把撤下的内裤扔到一边，然后迅速的脱掉自己的裤子，鸡巴啪的一声弹了出来，那鸡巴异常的粗大，黑红的大龟头，说明这个鸡巴久经沙场，操人无数，美妇被这惊人的鸡巴吓的赶紧闭起眼睛，扭过头去。&lt;br&gt;
　　「怎么样？我的鸡巴还可以把，被我操过的女人，没一个人不爱它的，一会你就知道它的滋味了，哈哈哈，怎么还不敢看？来好好欣赏一下！！！你是不是没见过这么大的鸡巴！」&lt;br&gt;
　　说着浩哥上去抓住美妇的小脸扭过来，强行撑开美妇的眼睛，粗大的鸡巴跃然于眼前，巨大的龟头对着美妇怒虎扬威，吓的美妇啊的一声。今天难道真的要被人操了吗？，自己已经快20年没尝过鸡巴的滋味了，可是眼前这粗大的鸡巴也颠覆了自己对男人的认知，美妇心里充满了恐惧，做着最后的挣扎！！！&lt;br&gt;
　　「求你放过我把，我会劝说，给你们减刑！！只要你别碰我！！求求你！！别这样啊！！」&lt;br&gt;
　　「哈哈哈，你省点力气把，等一会可有的运动！！」说着浩哥放下美妇的小脸，准备提枪要大战一场了，而美妇此刻忽然睁大了眼睛！！！好像看到了什么东西，表情异常的惊恐，或者是惊讶，或者是兴奋，几种心情狰狞在一起，冲着浩哥大喊！&lt;br&gt;
　　「你！！你快住手！！！我是你妈！！我是你亲妈！！」&lt;br&gt;
　　浩哥愣在了那里，如果这是在一个月以前，那浩哥绝对不会管美妇说什么，会继续爆操美妇，但是现在，浩哥却被这句话镇住了！！&lt;br&gt;
　　时间回到20年前，警校刚毕业的一菁进入到了刑警队，都是大老爷们的地盘，来了个美丽的女大学生，而且长的又是眉清目秀，一头短发显得英气十足，但是又有着小女生特有的稚嫩和矜持，把整个警局弄的五迷三道的，顿时引发了热议。没几个月，追求一菁的人是络绎不绝，本来么，做为警察来说，找老婆这事就不是很容易，尤其是刑警，工作时间不稳定不说，还时常会有危险，那一菁自然而然的几乎就是全警队追求的目标，但是一菁却在众人中，选了一个相貌平平，但是诚实肯干的严贺，二人都是刑警，在一起执行任务的过程中，逐渐的产生了感情，一菁情窦初开，在一次晚餐后和严贺有了第一次。&lt;br&gt;
　　之后二人结为了夫妻，也终结了警局几个月的闹剧，当然这一下严贺是把同事都得罪光了，这样一个大美女就被这样一个名不见经传的小人物抢了先。过了一年，一菁的孩子出生了，是个小男孩，因为是刑警，所以一菁也没有太多的时间去照顾他，早早就送到了幼儿园。&lt;br&gt;
　　一菁的工作能力非常强，没多久就提拔了上去，工作也就更加的忙碌，孩子几乎都是丈夫或者亲戚邻居帮忙的接送，直到这一天，一菁正在研究一个案子，接到一个改变她一生命运的电话。严贺这天得空，去幼儿园接孩子，顺便去超市买点吃喝用品，一转身的功夫，孩子在手推车里就不见了，严贺赶紧四处的寻找，去超市调用摄像头，让封锁超市，可是从监控看见一个女人抱着孩子急匆匆的从小门走了出去，严贺二话不说赶紧去追，看到女子上了一辆车，也开车追了过去，前面的车飞快的往郊区开去，严贺紧追不舍。&lt;br&gt;
　　终于在荒郊野外，车子停下了，里面下来几个彪形大汉，严贺毫无畏惧，要求对方放开孩子，可是终究寡不敌众，几个人不小心刺伤了严贺，然后匆匆的开车跑了，严贺赶紧給一菁打电话，然后就昏死了过去。&lt;br&gt;
　　等一菁赶到现场，把丈夫送往医院，已经来不及了，丈夫严贺失血过多，抢救无效死了，孩子被陌生人拐走，下落不明，从此一菁的人生改变了，她也变的像另一个人，对待同事冷漠，对待犯人严酷，反倒是让一菁短短的几年直接升到副局长的位子，但是一菁却依然的奋斗在第一线，亲自指导，尤其是关于拐卖人口的案子，她都要亲自插手，因为她太痛恨这些犯罪分子了，每天晚上，一菁都会拿着孩子的照片，以泪洗面，20年了，她依旧没办法找到自己的孩子，只能去抓更多的犯罪分子来发泄心中的仇恨。&lt;br&gt;
　　这天一菁从一个犯罪现场离开，已经是凌晨了，一菁打算回警局再进行具体的分析，就开车先离开了，谁知半路看到几个小喽啰在殴打一个中年男子，赶紧下车去制止，「警察！！！你们干什么！！」&lt;br&gt;
　　小喽啰一看是警察，赶紧一溜烟的跑了，一菁上去看中年人，伤的不轻，「你怎么样！！？要不要去医院看一下，他们是什么人，为什么打你？」&lt;br&gt;
　　「唉，警官同志，谢谢你，不用了不用了，我没事，呵呵呵」&lt;br&gt;
　　一菁仔细的看这个中年人似乎不大正常，神志也有些不清醒，职业的敏感度让一菁察觉到这个人是个瘾君子，没错，这是毒瘾饭了！！一菁赶紧拿起电话，叫人过来，然后把那个中年男子用手铐拷到旁边的垃圾箱，顺着几个小喽啰跑的方向就追了过去。&lt;br&gt;
　　原来这个中年男人，经常的从那几个人手里买毒品，奈何手里的钱越来越少，但是毒瘾越来越大，就想找几个人赊一点毒品，见他们不答应，从手里抢了一包就跑，后来被追上，被一顿教育，正好被一菁碰上。&lt;br&gt;
　　一菁顺着方向追，一直追到一个仓库，瞧瞧的看着里面，果然刚刚的几个人都在，一菁知道人多势众的道理，没有枉然的行动，拿起电话刚想告诉同事位置，让他们赶过来，谁知道刚拿起手机就被后面的一个陌生人抢走，没来得及反应，就被人迷晕了。&lt;br&gt;
　　此人正式浩哥，来仓库例行的检查，没想到却撞到了一菁，然后就把她绑起来，逼问她是怎么找到这的！当然几个小喽啰也没想到会发生这事，大气也不敢喘，谁都知道浩哥的脾气！&lt;br&gt;
　　说回浩哥被一菁的话镇住！！「我的妈妈？我的亲妈？？这个人是我的亲妈？？怎么有这么巧的事！！」&lt;br&gt;
　　震惊了一会，浩哥反应了过来，「你说什么！？？你是我妈？哈哈哈，你是缺儿子了么，你以为你这么说，我就不干你了？」&lt;br&gt;
　　一菁发疯似的大叫，「你听我说！！！我说的都是真的！！我找了你20年！！我自己的孩子，我是不会认错的！！你看看你的胎记！！！」&lt;br&gt;
　　浩哥说着看了看自己鸡巴旁边的大腿根部一个形状奇怪的胎记，「哈哈哈，你想说你儿子也是一样的胎记是吗？你这招过时了！！省省吧你！」&lt;br&gt;
　　「我是不会认错的！你相信我！！你再让我看一眼！！」说着一菁又朝着浩哥鸡巴的位置看了看，她想刻意的不去看那粗大的阳具，可是胎记就在鸡巴的旁边，她想仔细的看胎记，也就必须顺便的看那威武的鸡巴。&lt;br&gt;
　　20年没有尝过男人的滋味，眼前这大鸡巴着实的让一菁有点觉得脸红发烧，它是那样的粗大，硬邦邦的仰首，硕大的龟头像小鸡蛋一样怒视着自己，但是一菁仔细的看了看胎记，她确定她不应该看到这个鸡巴，尤其是它勃起的模样，这个鸡巴更不应该在自己的眼前硬成这样，甚至还要插进自己的嫩屄里。&lt;br&gt;
　　「孩子！！妈妈终于找到你了！！我真是你的妈妈！你那胎记那么特殊的形状，妈妈天天都在看啊！！」&lt;br&gt;
　　「妈的！你又发什么疯！你有什么证据！！」&lt;br&gt;
　　「孩子你！！你把妈妈的警服拿起来，里面的内兜里面有2张照片，其中有一张有你胎记的特写！！！」&lt;br&gt;
　　浩哥将信将疑的，从床边拿起一菁的警服翻了翻，的确翻出2张照片，是在幼儿园的时候拍的，一个孩子微笑着看着镜头，浩哥心里一惊！！这照片，确实很像自己小时候的照片，然后颤抖的拿起另一张，孩子小小的鸡巴旁边一个竟然有个和自己一模一样的胎记！！&lt;br&gt;
　　浩哥惊吓的把照片扔到地上，「这！！！这怎么可能！！真有这么巧的事？你。。。真是我妈？」&lt;br&gt;
　　「孩子！！妈不会认错的，你也看了，怎么可能会有第二个一模一样的胎记，还在那样的一个位置！」浩哥瘫坐到地上，回想起以前的事情。&lt;br&gt;
　　浩哥的父母是农村一对平凡的不能再平凡的夫妇，家里从小就穷，浩哥小学读完，就不念书了，整天的游手好闲，父母也管不住他，但是因为体格好，打仗又狠，从小也算是村中一霸！无人敢欺负。&lt;br&gt;
　　浩哥从小就总做一个梦，梦见自己在幼儿园和朋友们玩耍，父母和蔼可亲的笑容，可是村里更本就没有什么幼儿园，浩哥也觉得莫名其妙，有一人村里，来了一伙人被人追着砍，浩哥也不知道谁是谁，但是看着人多的砍人少的，觉得帮着砍人多的比较刺激，于是就帮着被追的人挡住追兵，浩哥身强马壮，砍瓜切菜一样几下就把追的人砍的东倒西歪，灰溜溜的跑了。&lt;br&gt;
　　被追砍的人正是以后大名鼎鼎的XX市一哥，飞龙！飞龙发现浩哥是个难得的人才！又救了自己一命，就把他从农村带了出去，跟着自己闯天下，几年下来事业干的是风生水起，浩哥也成为飞龙身边红的发紫的人物，之后浩哥就很少再回农村，让父母搬进城里，他们也不愿意，虽然知道浩哥做的不是什么正大光明的事，但是也毫无办法，就只好任由浩哥为所欲为。&lt;br&gt;
　　直到一个月前，浩哥接到村里的通知，他母亲快要不行了，浩哥赶紧赶紧村里，母亲就剩最后一口气，可能是出于女人的愧疚，再死之前，她告诉了浩哥，他并不是他们亲生的儿子！！&lt;br&gt;
　　事情恰好就这样巧，就在母亲告诉浩哥，自己不是亲生的一个月之后，居然在自己勃起的大鸡巴面前，这个美妇警察说她是自己亲生的妈妈！&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>嫂子的温柔</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/blueberry08/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Oct 2021 16:41:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/blueberry08/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　我哥哥比我大四岁，因为早早的帮父母干活养家，初中就辍学了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　如果只说是为了供我上学，其实有点偏颇了，因为哥哥的成绩就像他憨厚的性格，以及黑壮的身体，真的只是有把子力气，却没有与之对应的脑子，就像大多数普通人家的少年一样，重复着父辈的相似的人生。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>人间正道是沧桑</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/woodberry001212/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Aug 2021 21:33:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/woodberry001212/</guid>
      <description>&lt;p&gt;    1.杨费明。4岁被杨立华领养。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;    2.林娥。1905年生人。没落大家小姐，知识分子，接受过开放进步思想洗礼，共产党员。为人皎洁、婵媛聪慧。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;    3.杨立仁。1900年生人。杨家老大，早年做教师，后成为国民党情报高级官员。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>镇长夫人为我堕胎两次</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/watermelon07/</link>
      <pubDate>Sat, 01 May 2021 01:03:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/watermelon07/</guid>
      <description>&lt;p&gt;现在回忆的这个良家是我们县城一小的一个美女老师，看我之前帖子的都知道，哥长的又不帅，也不多金，靠的就是一份真诚的耐心和２０公分的小钢炮。只要怀着一份真诚的耐心，没有干不到的逼。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>贞芸劫之人间道</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/firefly02/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Feb 2021 14:24:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/firefly02/</guid>
      <description>&lt;h4 id=&#34;剧情简介&#34;&gt;剧情简介&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;　　张甑见陆谦私会董超薛霸，知太尉要害林冲，告知锦儿。锦儿急报若贞。若贞央求高衙内放过林冲，高衙内却称是父亲私下所为，无可奈何，除非若贞愿意与他在郊外试那招‘天外飞仙’。若贞认为只有他一人救得了林冲，便含羞答应。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>我和童老师</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/phoenix025/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jan 2021 20:53:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/phoenix025/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　那年，我在南京上大学，那年升大四，暑假待着无聊，就提前了一周到了学校，结果除了要考研的室友，其他人都没回来，我就每天吃喝瞎逛。顺便去鼓楼电信局那儿买了个摩托罗拉的手机。那会儿买个手机是个大工程，因为预算有限，照着带去的钱各种比价，还要去开户，跑了大半天，累得个臭死，回到学校就去门口一家生意不错的小吃店吃饭。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>瑞龙和春香</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/phoenix023/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jan 2021 20:31:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/phoenix023/</guid>
      <description>&lt;p&gt;（1）&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;李瑞龙十一岁那年父母双亡。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;李瑞龙的父亲李金宝是个酒鬼加赌鬼，家财大半输光，剩余换成酒精买醉，家庭一贫如洗。母亲纪春梅是个吃苦耐劳的农村妇女，常和李金宝吵架，被李金宝毒打。1986年一个秋天晚上，下着瓢泼大雨，李金宝输了借来的钱，拎着喝掉大半的一瓶白酒摇摇晃晃地回来。纪春梅刚埋怨了李金宝几句，就被酒鬼拳打脚踢，亏得儿子死死护住她，不然春梅当场就要残废。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>渔舟唱晚</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/automan008/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Jul 2020 15:05:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/automan008/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　我坐在海边的岩石上，眺望着远方无边无际的大海，思绪凌乱，如潮水拍打岩石般。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　我叫刘根生，但别人总喜欢叫我刘二。之所以叫刘二是因为我显的比较呆傻，看过去有点二。我努力的去回忆父亲和母亲的样子，但却是那样的模糊不清。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>孽欲</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/rome0003/</link>
      <pubDate>Sat, 09 May 2020 15:02:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/rome0003/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　盛夏十分，14岁的木晨一个人坐在通往南城的火车上，瘦小的身躯让木晨显得比实际年龄更小一些，窗外阳光明媚的景象与木晨的内心形成鲜明的对比， 1个月前与母亲离婚近十年的父亲在留下一封信后从木晨的生活中消失不见，一个人无法生活在大城市的木晨辗转联系上了生活在南城的祖母，当祖母毫不犹豫的答应收留木晨的时候，木晨早已伤透的内心感到一丝温暖。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>出差回家看母亲</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/tracgdy13/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Apr 2020 00:40:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/tracgdy13/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　　　　　　　　　　　　　第一章、回家&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　因工作关系，已多日未回家里看望，内心确是担忧起来独自在家的母亲了。这次机缘巧合，有了个机会回到老家所在的城市出差。忙完事情以后，我决定回老家一趟看看。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>后爸是怎样炼成的续</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/jojopanda04/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Dec 2019 22:37:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/jojopanda04/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　这件事是《后爸是怎样炼成的》后续，我知道这事是２０１７年９月份左右，现在我已经记不起具体是几号了。只记得那天是下午，我单位有事，所以回家回得早，到家的时候家里没人，我就先去厕所蹲马桶上玩王者，正玩着忽然听见有人开门，我一开始以为是我爸干完活回来了，正想着万一他进来怎么跟他说让他先等一会儿。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>我的乱伦生涯</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/carol28/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Dec 2019 23:03:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/carol28/</guid>
      <description>&lt;h4 id=&#34;第一章-慈母为儿春心动-订下恩爱十年约&#34;&gt;第一章 慈母为儿春心动 订下恩爱十年约&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;　　我出生在云南昆明一个显赫的家庭，自幼过惯了锦衣玉食的少爷生活，父亲生前是昆明首屈一指的富商，娶了两个太太，是一对出身名门的亲姐妹，外公是云南有名的神医，母亲姐妹三人，多才多艺，貌美如花，是昆明出名的姊妹花，当年一起嫁给父亲的是两个姐姐，大姨妈是大太太，生下了两个姐姐一个妹妹，我妈就是二太太，生下了我，而小姨妈则嫁给了昆明卫戍司令王威，生活也很幸福，唯一美中不足的就是一直没有生育。父亲还有一个比他小十岁的小妹妹。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>白犬坟</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/carol23/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Dec 2019 00:42:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/carol23/</guid>
      <description>&lt;h4 id=&#34;第一章&#34;&gt;第一章&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;　　盛夏时节关起门窗的收发室里不仅闷热如同桑拿间，更弥漫着男女交媾时特有的腥臊和汗味，温度与味道交织在一起形成了最原始的春情催化剂，让拼命摇着腰肢承欢的孙丽梅芳心狂跳，也让满身黑毛的老狸子情欲勃发，屁股耸动的如同电动马达似的。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>桂大娘的陶土娃娃</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/carol14/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2019 21:56:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/carol14/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　傍晚时分，结束了一天工作的我拖着疲惫的身体，朝家里挪去。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　「炒饭炒粉、陶土娃娃、烧烤小吃嘞～」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　步入小吃一条街的时候，在各大小摊的吆喝声里，一个中气十足的声音钻入了我的耳朵。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>我与63岁老妇的生活</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/carol13/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2019 21:55:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/carol13/</guid>
      <description>&lt;p&gt;第一章&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;在讲我与６３岁老妇张阿姨的性爱生活的故事前，有必要先讲一下我的生活。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;我研究生毕业后考入上海市环境保护部门工作，在我第一次随同同事去某钢厂环境监测站检查测评该厂环保工作时，被在此工作的一位女性看中，她就是我现在的妻子。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>血性乱伦——无间之所在</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/bamboo35/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 01:02:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/bamboo35/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　那一天也是这样，醉醺醺的酒鬼男人一进门就对他拳打脚踢，用细细的藤条抽他。他的身上很快便布满青紫色的血痕。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　就在痛苦快要不能忍受的时候，一直在一旁啜泣的妈妈，突然走到男人的面前，迅速地脱去所有的衣服。妈妈雪白耀眼的肉体和凄怨悲哀的眼神所形成的巨大反差，在那一瞬间使他的心脏都停止了跳动。男人的眼中一下子就发出狼一般的光，他扔下藤条扑到妈妈身上，几乎是立刻就把那根丑恶的肉棒插进妈妈的身体。妈妈趴在地上，把屁股翘起来，让那个男人从后面进入。他躺在地上，很清楚的看到妈妈咬紧牙关，发出哼声，脸上显露出痛哭的表情。妈妈雪白的乳房压在身下，被挤成扁扁的形状。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郝叔和他的女人</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/bamboo10/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2019 17:00:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/bamboo10/</guid>
      <description>&lt;p&gt;第001章&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　郝叔，姓郝名江化，湖南衡山人，小学肄业。他原在衡山县某家大型国有化肥工厂做普通生产工，因此机缘，我和他见过一面。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　那时候我八岁，我的父亲担任该国企的办公室主任，在厂里筛选特困职工家庭时，父亲拉了郝叔一把。郝叔对父亲感激涕零，被选上特困职工家庭当天晚上，就带着老婆和儿子登门道谢。郝叔夫妻俩话不多，显得有点木，还在门口，见到我的母亲，就带着儿子纳头拜在地上。我的母亲叫李萱诗，比父亲小十二岁，是他的大学师妹，在县政府上班。母亲生相端正，身材高挑，不仅容貌娟秀，倾倒众生，而且兰心慧质，热情善良，待人接物如春风化雨般沁人心脾。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>过埠新娘</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/bamboo06/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2019 16:18:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/bamboo06/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　　　　　　　　　　 第一章：倒数婚期&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　每天在月历上的一小格子上打个勾。还有不多时日，我的图谋就得逞了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　心中一个欲念，生出一个卑鄙念头，衍生成一个逆伦的大计是不容有失。这么孤注一掷，若得不到我想要的，我将输掉一切。&lt;br&gt;
好日子迫近，我得赶快工作。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>寒夜——我和婶的故事</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/bamboo05/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2019 16:14:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/bamboo05/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　那是五年前，不知道为什么，那年的冬天特别的冷，就像是被人放进了冰箱&lt;br&gt;
一样，冷的很突然，温度也比往年低了很多！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　婶，是我亲婶，当时她家邻居有些什么事，两家的院墙有些碍事，所以邻居&lt;br&gt;
就找婶商量着，先把院墙拆了，两三天忙完再给砌上。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>欲海花－银饰</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/bamboo03/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2019 16:05:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/bamboo03/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　漆黑的夜，吞噬着这个山城，缓慢的西洋音乐，在有些潮湿的空气中慢慢回荡。这本来让人内心宁静的环境，却因为音乐中穿透而出的一阵阵淫靡的呻吟声而让人的内心不住激荡。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>嫖母记</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/bamboo02/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2019 15:56:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/bamboo02/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　　　　　　　　　　　　　　【前奏】&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　老头子年纪大了，特别是这段日子。身子越来越差。他又提起了旧事。想找个女人回家。说是想照顾自己，以前我一直反对。终于不了了之了。前一段时间，他又提出了这个问题。他想和妈妈复婚，我倒不好反对了。虽然我感觉和别的女人没差别。因为老头子已经和妈妈离婚差不多十几年了。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>霜儿九岁</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pig00474/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2019 15:43:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pig00474/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　北京的夜色总是来得特别灿烂，每当暮蔼渐渐沉落，各式各样的彩灯和路灯就迫不及待地点亮了街道和商店的橱窗。司机们也打开了车灯，滚滚的车流如同一条火龙在马路上蜿蜒。一直到深夜，灯光依旧在北京的夜空上散射着，以至许多外地人初到北京，半夜醒来时总疑心天是要亮了。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>白毛女新传</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pig00465/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2019 15:31:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pig00465/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　寒冬腊月，大雪纷飞，刺骨的冷风席卷着漫天雪花，像鹅毛一样在空中飞舞盘旋，山丘树林、田野村庄，全都像披上了一件白皑皑的素装，世界上任何颜色都消失了，只剩下这单调乏味的白茫茫一片。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>贞芸劫之邪仙歌</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pig0004/</link>
      <pubDate>Thu, 23 May 2019 16:54:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pig0004/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　内容简介：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　写这篇小说，是想抽丝剥茧，为大家揭开水浒中一段“隐藏的情节”。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　水浒是罗贯中继《三国演义》后又一传世巨作（我一向认为原作者不是老施而是老罗），其中有不少点到为指的红杏桥段，最著名的当属潘金莲与西门庆、阎婆惜与张文远、潘巧云与裴如海、李师师与燕青。几乎每个英雄好汉背后，都有一段祸起萧墙的故事。由此推断，在老罗眼中，女人从来都是红颜祸水，乱天下的祸首，不近女色者是英雄，近女色者便是奸人。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>九阴九阳之宁中则与令狐冲</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pig0003/</link>
      <pubDate>Thu, 23 May 2019 16:48:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pig0003/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　内容简介：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　看官，贫道见你骨骼清奇，乃是万古一见的奇才！右上角的，你便点了吧！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　在网上看到不少对宁中则之死的争论，很多人为这个豪爽奇侠的女子坎坷命运感到惋惜，她是一个如此出色的妻子，母亲，师傅和侠女。然而，网上关于她的很多文章都是纯粹的肉文，很为之惋惜。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>后爸是怎么炼成的</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pig49/</link>
      <pubDate>Wed, 15 May 2019 17:30:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pig49/</guid>
      <description>&lt;p&gt;我后爸其实就是我初中同学，我们原来不在一起上学。我妈原来是在县一中教书的，我也在县一中上学。我念初一是在县一中念的。但是初二的时候，我妈得罪了领导，让领导趁支教的机会，给弄到乡中教书了。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>乱伦生涯之花甲岁月</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pig48/</link>
      <pubDate>Wed, 15 May 2019 17:30:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pig48/</guid>
      <description>&lt;p&gt;我是一位刚刚退休的a市司法部领导之一。在我的一生中抓过很多罪犯，本人也很疼恨世界上大部分的罪恶之事，好不夸张的说，本人还是非常有正义感的人。但是，惟独在一件事情上，本人与许多人的看法上有相当大的不同，那就是奸淫之事，更甚之乱伦之事。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>筱蝶乱伦情事</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pig39/</link>
      <pubDate>Wed, 15 May 2019 17:00:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pig39/</guid>
      <description>&lt;p&gt;我的小名，名唤筱蝶，从小我就是镇上最受欢迎的小女孩，长大后身材逐渐变得曼妙。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;我的发育算是非常良好，有修长而匀称的双腿、有纤细的小蛮腰、ｃ罩杯的迷人双峰，再加上长长乌黑的秀发、艳丽绝俗的脸庞、明媚动人的双眼、搭配高耸秀气的琼鼻，一成串的优点，构造出完美的女人。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>在韩国留学的日子</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pig32/</link>
      <pubDate>Wed, 15 May 2019 15:52:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pig32/</guid>
      <description>&lt;p&gt;那是来韩国的头一年，我们学校由于是第一次招收留学生没有经验，所以没有给我们准备留学生专用的宿舍，只是在学生宿舍里划了一个专区给我们，当时所有留学生里只有我一个中国学生，我和两沙特人一美国人被分在一个宿舍，由于中东人的体味太重，没有几天我就受不了了，于是便申请了住宿补助，在学校旁边的公寓楼里找了一户提供寄宿的人家搬了进去。我本身是朝鲜族，虽然韩语不怎么样但和这家人交流起来也没什么太大的障碍。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>村乱</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pig28/</link>
      <pubDate>Wed, 15 May 2019 15:52:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pig28/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　&lt;br&gt;
　　看了看表，快到九点了，我收起小说，拿起本数学，装模作样的看了起来，说真的高一的课程对我来说很轻松，不再么用功，一样能考的很好。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　我生的一个很安静也很贫穷的小山村，爸，母亲，我还有一个小我３岁的妹妹，爸很聪明，可惜成分不好，没机会读多少书，但老爸并不怎的报怨，他把希望都寄托在我身上，希望我能考上个名牌大学替他争个光。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>淫荡侄女与叔父</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pig17/</link>
      <pubDate>Wed, 15 May 2019 15:13:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pig17/</guid>
      <description>&lt;p&gt;音乐依然回荡在空中，那种音乐好像不是美晴平常所爱听的，因为叔父曾听美晴说过，她最讨厌三波春天的歌曲，而现在正播放著三波春天的民谣。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;叔父以前是喝廉价的威士忌。后来由于收入渐增，才开始喝上等的洋酒，直到有一天，他偶然间再喝往日所喝的酒，才发现到这种劣质的酒当初是怎么喝下去的。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>大姐的三个洞居然都被姨丈捷足先登了</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pig12/</link>
      <pubDate>Wed, 15 May 2019 15:13:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pig12/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　我家离我姨妈家有三十里地吧，我兴高采烈地跑在最前面，大姐手里拿着给姨妈带的东西，默默地在后面走着。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　到了姨妈家，姨妈，姨丈和表哥都很高兴，尤其是姨丈，更是好像兴奋地很，那眼睛里放着光。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>妹妹又紧又窄又滚热的肛道</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pig07/</link>
      <pubDate>Wed, 15 May 2019 14:44:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pig07/</guid>
      <description>&lt;p&gt;我和妹妹是一对孪生兄妹。随着我们逐渐长大、慢慢成熟，妹妹变得愈发标致，全身透露着那种东方美女的性感与妩媚。所以我经常想，这麽好的美人坯子，白白的让别人享用了，不是白瞎了吗！&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>趁弟弟出差 迷奸弟妹</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pig02/</link>
      <pubDate>Wed, 15 May 2019 14:41:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pig02/</guid>
      <description>&lt;p&gt;因为一次的酒后口角冲突，我将一起吃饭的友人打成了残废，当时我才２５岁在狱中关七年，终于重获自由。很久没有回到家中刚要踏进家门，父母亲早已准备好火炉要给我去去霉运我内心充满喜悦，给了他们老人家一个拥抱。「爸、妈，我不孝，从今以后我会好好做人」&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>女儿娇</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/dragon42/</link>
      <pubDate>Wed, 15 May 2019 00:30:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/dragon42/</guid>
      <description>&lt;h4 id=&#34;一&#34;&gt;（一）&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;　　夜半，我趁着四两酒劲在老婆身上狂颠着。三十如虎说得一点都不假，老婆刚刚三十三，正是挨肏没够的时候，已经半个钟头了，依然兴致勃勃。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“肏死你！我！”我一边加大动作力度，一边发狠地说。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>女儿媚</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/dragon41/</link>
      <pubDate>Wed, 15 May 2019 00:28:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/dragon41/</guid>
      <description>&lt;h4 id=&#34;第０１章&#34;&gt;第０１章&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;　　“老爸……今晚徐阿姨约你去看场。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　婷婷在梳妆台前描着眉毛，又拿起口红，把小嘴掘起来涂着。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“不去了，有点累。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　这几天身体一直不太舒服，况且对于徐阿姨，我也提不起兴趣。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>和吴姐的性事</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/dragon22/</link>
      <pubDate>Tue, 14 May 2019 22:29:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/dragon22/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　那是大四毕业的时候，没找到合适的工作，辅导员就建议我先报国家的三支一扶工程，先就业再说，没有别的选择我只好报名，最后分到一个比较偏僻的小县城，开始我的第一份工作，刚到那里还不适应，毕竟从城市一下子到农村不太适应，平常上班后，自己都在自己租的小屋里面呆着，没事看看小说，手淫一把，两个月后就是中秋了。单位的食堂也关门停止营业了，到了下午五六点的时候，我走到单位门口，准备去小饭馆找点东西吃，刚走出门口，迎面看到我们单位的吴颖（以下就叫吴姐，她大概31岁左右。老公在外地做轴承销售，经常出差），拎着一大包的蔬菜肉类，看来像是刚购物回来，我跟她平时打交道挺多，彼此都比较熟悉，或许小弟比较帅，她平常对我也挺照顾的，说我很像她弟弟。呵呵。不过在异乡有个人关心也是很不错的事情，何况还是位美女姐姐呢。她问我：怎么还不回家，我说不想回了，挺远的就几天想在这里呆几天，随便转转。吴姐说：还没吃晚饭吧，去我家吧跟我一起做饭吃吧，我推辞了下，还是跟她回去了，她家住在单位的家属区，住在3楼，我帮她把东西拎过来，跟在她后面上楼，她今天好像是参加一个什么会议了，穿的是黑色西装套裙，没有一般套装的死板，黑色显得很有年轻和活力，衣服的材质很好，收腰束身，现在的西装套裙是越来越短了，都已经到膝盖上快20公分了，裙子又是很贴身，屁股的轮廓都看的清清楚楚的，仔细看还能看到小内裤的印记，下面是透明的的浅绿色丝袜，袜子的质量不错，看起来光滑细腻，下面是一双黑色的高跟鞋，鞋跟是又细又高。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>婶子侄子，不伦的情孽</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/dragon13/</link>
      <pubDate>Tue, 14 May 2019 22:02:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/dragon13/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　今年我２４岁了，和婶在一起也好几年了，至今我和婶婶还在一起。我叔叔常年在外打工，基本上一年回不来几次。平常都是婶婶在家忙活着。我平时没事的时候就去婶婶家里玩，晚上在她家里凉快，看电视。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>我爱爆乳母女花（我爱保姆之爆乳母女花）   作者：春之望（xjmncglly）</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pussy53/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2019 01:44:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pussy53/</guid>
      <description>&lt;p&gt;第一章&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　春花是我家的保姆，今年三十三岁，她原本是要去汶州投奔亲戚的，结果坐错了火车，带着十四岁的女儿坐到了相隔千里的衡州，当她想要重新买票时，却发现仅剩的几百块钱还被偷了，彷徨无助之时，被刚好经过的我搭救了，我帮她们母女俩重新买了火车票，送上了去汶州的火车。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>强奸之恋  作者：春之望（xjmncglly)</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pussy50/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2019 01:40:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pussy50/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　第一章&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　夜里十一点，忙碌了八个小时的金翠霞终于可以喘上一口气，她是纺织厂的女工，每天都过着三班倒的日子，虽然也想换个轻松点的部门，可是自家无权无势，想调整部门也是没有半点门路，虽然车间主任数次表示只要她同意与他发生超友谊的关系，就保证可以将她调整到坐办公室的工作，一想到主任的丑陋嘴脸，金翠霞就恨不得吐他两口吐沫，哪里会答应，结果就导致她几乎每天晚上都值夜班到深夜。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>齐人之福   作者：春之望（xjmncglly）</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pussy49/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2019 01:40:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pussy49/</guid>
      <description>&lt;h4 id=&#34;01苦命&#34;&gt;01、苦命&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;　　西南省广成县地处偏僻，山高林密，是全国著名的十大贫困县之一，而位于深山老林中的虎头村，更是县里最贫困的一个村，正所谓越穷越生，越生越穷，这个平均每个人年收入不到1500的虎头村，却拥有60多户，总人口接近500，几乎家家户户都超生，县里乡里的计生干部对此头痛不已，但屡次查处都收效甚微，还没等计生干部进村，那些超生的孕妇便提早得了消息，早早的躲进山林里去了，根本无从查处。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>乱伦回忆录</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pussy28/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2019 23:46:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pussy28/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　从大街上能捡到女人吗？答案是肯定的，比如说女乞丐，女醉鬼，抑或者是一个寂寞的女人。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　在碰到肖淑芬之前，我从来没想过自己会在大街上有一段离奇的艳遇，所以当肖淑芬问我想不想和她做爱的时候，我当时脑子就当机了，回过神后，我使劲的点了点头。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>我和亲姨</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pussy25/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2019 23:42:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pussy25/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　我叫晓锋，是一名在校学生，今年19岁，我想把我和我小姨的故事给大家分享一下，（故事是发生在我身上的真实事件，但里面有些部分情节会涉及到恋物恋足，请不喜者勿入。）小姨是我亲姨，我妈妈的亲妹妹，比我大12岁，今年快32了吧，我和她发生关系也快1年了。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>李老汉的幸福生活</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pussy24/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2019 23:28:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pussy24/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　50多岁的李老汉住在东北一个小山村。身体很是硬朗。儿子已经成亲，女儿是村里唯一一个大学生。偶然的机会李老汉挖到一颗野山参，吃下野山参的李老汉鸡巴变的更大，性欲也更加旺盛。李老汉的儿子李强去城里打工，留下儿媳花花独守空闺。一日李老汉醉酒后在炕上熟睡，儿媳花花寂寞难耐脱下李老汉的裤子偷偷和李老汉做爱，事后被李老汉发觉主动去找了花花，从此两人一直保持这种翁媳乱伦的关系。之后文章还介绍了李老汉和卖瓜母女以及自己女儿邻居女儿的种种激情故事。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>引狼入室之收养日记</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pussy22/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2019 23:25:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pussy22/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　第一章、&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　我叫徐建，今年35岁，是一名电视台的记者，由于我踏实肯干，也敢冒险吃苦，所以现在的家底也算丰厚。当记者的这些年，可以说很多次都是九死一生，例如我卧底偷拍过黑煤窑黑砖窑，也去过深山老林偷拍过乱砍乱伐。如果要说最危险的时候，还是拍摄抚远林场乱砍乱伐那次，那次偷拍的地点是在深山老林里，一百多里内荒无人烟，最后被盗采贩子发现了，我不得不一个人在深山老林里进行了百里大逃亡，差点被那些盗采贩子抓到，如果被抓到，被杀死在深山老林里也不会被人知晓。我在林子里走了三天三夜，迷路、断水、断粮、虚脱，幸好被一个采蘑菇和松子的老汉给救了，现在回想起来还一阵后怕。不过我的工资和奖金自然不少，可以说都是拼命换来的。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>君生我未生，我生君已老——义母浓情版</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pussy17/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2019 23:11:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pussy17/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　《君生我未生我生君已老》这个书名，来源于唐代铜官窑瓷器题诗。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　这首诗的出处及全文如下：此诗1974－1978年间出土于湖南长沙铜官窑窑址的唐代铜官窑瓷器上的题诗。可能是陶工自己创作或当时流行的里巷歌谣。见陈尚君辑校《全唐诗补编》下册，《全唐诗续拾》卷五十六，无名氏五言诗，第1642页，中华书局，1992年10月版。全诗为：&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>在中国某些地方，有一种难以理解的婚俗</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pussy16/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2019 23:09:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pussy16/</guid>
      <description>&lt;h4 id=&#34;引子&#34;&gt;引子&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;　　记得我是大二那年暑假才去的c村。（为隐私考虑，本文省略真实地名，人名）&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　大学的生活永远是无聊的，尤其在这种并不发达的省份读书。y省的二线城市无比的单调无聊，这种无聊到了假期的时候就更加的显现出来。每每这时总会想起老家无锡的花花世界来。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>拣回来的乞丐母女</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pussy15/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2019 23:07:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pussy15/</guid>
      <description>&lt;p&gt;（一）&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　大学毕业后，俺跑到南方发展，满心以为可以大展拳脚。事实却是残酷的，医学院年年扩招，本科生就连县医院都进不去。最后好不容易在一个小县城一家私人诊所里找了份工作。老板和老板娘都是外地人，来这里发展七八年了，孩子丢在老家给老人照顾。我刚做了一年，老板说孩子要上学了，准备把诊所脱手，回老家去发展。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>大学门卫老董</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pussy06/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2019 22:44:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pussy06/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　莲城大学，一所综合性理工类学校，就像全国其他的大学一样，弥漫着浮躁的气息，连知了都叫的比别处更销魂，三三两两的学生在食堂打完饭后走向寝室，穿过那个连接两个校区的大门。门房董大爷看着青春活泼朝气蓬勃的学生们走过，当然，学生们，尤其是高傲的女学生们，毫无疑问的昂着头无视了董大爷热切饥渴的目光。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>不伦之恋的静好岁月</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pussy02/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2019 22:33:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pussy02/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　我有一个比我大4岁的表姐。我们从小时候就很要好，亲密无间。小时候印象最深的事就是去表姐家玩，然后表姐拿出她自己的衣服换到我身上，把我扮成女孩子的样子。至今仍有那时候的照片，每次看到都笑得我前仰后合。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>101个心情故事系列</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/duck14/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Apr 2019 23:04:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/duck14/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　书名：101个心情故事系列&lt;br&gt;
　　作者：奴家&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　１０１个心情故事之一：裸背「奴家」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　小仪最憎恨的人是她爸爸国明。他是个货车司机，是那个天下最讨厌，最不长进的家伙，工资已经不多，发了马上拿去喝酒，喝醉了就打老婆。老婆忍受不住那么苦的日子，没说半句话，离家出走了。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>我和娘</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/monkey13/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2019 01:34:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/monkey13/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　&lt;/p&gt;
&lt;h4 id=&#34;一&#34;&gt;一、&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;　　河水不深，石头遍布。水在石头缝里流淌，发出潺潺的声音。越往山里走，道路就越狭窄，两座高山像弯腰的老人坐在那里，对视凝望，仿佛有说尽的心里话。下了几天雨，木桥冲垮了。村长原说马上就要修，可见雨又要下了，又说等天气好了再修。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>妈妈陪读又陪睡</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/maammunuzihazhenhidefgmamapeid/</link>
      <pubDate>Tue, 29 May 2018 18:55:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/maammunuzihazhenhidefgmamapeid/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　重生回来已经一年多了，日子过的悄无声息，可能除了我表现的沉稳些，无其他变化。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　以前我也看了许多小说，主角重生后抓住各种机遇一飞冲天，我却没有那份本事，我只是个平凡人，一路上了大学，考了公务员，娶了普通的妻子，过着属于公务员的无聊日子。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>绝配母子情</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/maammunuzihaibushanjuepei/</link>
      <pubDate>Tue, 29 May 2018 18:33:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/maammunuzihaibushanjuepei/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　第一章 糊涂救美结良缘&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　梁君原本是一个和快乐的人，家道殷实，人也长得帅气，毕业后又有一分体面的工作。唯一稍微有点美中不足的是父亲对他不怎么好，还有就是没有一个亲妈。虽然后妈从小对他也不坏，但是那不是母爱，他知道的。不过总体来说，他的日子还是过得很惬意的。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>妈妈在我身边的日子</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/maammunuzihaibushan/</link>
      <pubDate>Tue, 29 May 2018 18:27:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/maammunuzihaibushan/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　妈妈在我身边的日子我大学毕业后，因对年老的妈妈感情深，回到家乡的小县城谋了份不错的职位，把妈妈从农村接了来。租了套公寓，４００块的月租。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　母亲来了后，我慢慢发现自己对女人有性方面的兴趣了，却不敢去召鸡婆，怕得病。因为妈妈常常在我面前出现，我对老年妇女的性趣也越来越浓。说明白就是感觉妈妈依稀有点滋味。妈妈想的是为我上班安心，只想着照顾我的生活，也没疑心。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【娶母为妻】</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/qumuweiqidaoz/</link>
      <pubDate>Tue, 29 May 2018 18:19:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/qumuweiqidaoz/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　有人说命运是无法改变的，自从大学看了《俄狄浦斯王》我就觉得我是那下一个俄狄浦斯，会娶母为妻，惊醒理智让我远离家乡，甚至很少回去，但命运还是在我３８岁时降临了。我，刘左均的故事简单而又朴素，怕大家没什幺兴趣，但是在坛子里混，最看别人的似乎不妥，就把自己的事也讲一讲，希望有同好喜欢。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【远山的呼唤后传】（福林和母后传）（爱欲亲娘后传）</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/waigpmuziawda/</link>
      <pubDate>Tue, 29 May 2018 18:06:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/waigpmuziawda/</guid>
      <description>&lt;h4 id=&#34;第一章爹临终将娘许儿子儿劝娘忘爹当儿媳&#34;&gt;第一章　爹临终将娘许儿子　儿劝娘忘爹当儿媳&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;　　爹带着对我和娘的无限仇恨黯然倒下，估计他这个老实的乡下老农无论如何也想不到母子乱伦的事会出现在他这个老实本份的家庭。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>一张迟来的结婚证</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/waigpmuziad/</link>
      <pubDate>Tue, 29 May 2018 18:04:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/waigpmuziad/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　「妈，高兴吗，这是咱们的结婚证书。」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　我怀中抱着母亲肥美的身子，看着刚刚从民政部门办回来的结婚证书心情激动的对母亲说，此时的母亲眼眶中早已被激动的泪水所模糊，她的脸上泛着激动、幸福和略带羞涩的红晕，「这是真的吗？我有点不敢相信，这幸福来得太突然了。」&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【远山的呼唤】（爱欲亲娘）</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pushidemamdawdwda/</link>
      <pubDate>Fri, 25 May 2018 15:36:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pushidemamdawdwda/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　「福山——福林——呐——」每到夜色降临，灯火初上的时候，村子上空就响起娘呼唤我和弟弟回家吃饭的的声音。全村人都说娘是俺村最贤惠的女人。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　娘十七岁嫁到俺家，生了我们兄妹四个，为时代单传的我们家立了大功。大哥福山，我叫福林，排行老二，妹妹福妮，老三福海，兄妹之间都相差三岁。人丁兴旺了，贫困的生活没有改变。我们弟兄一个个人高马大的长成了汉子，可是一直娶不上媳妇。大哥二十八岁那年，用我妹妹福妮换亲才娶回了嫂子。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>朴实的农民妈妈</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pushidemamdaw/</link>
      <pubDate>Fri, 25 May 2018 15:26:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/pushidemamdaw/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　我从小生活在农村，现在已毕业到城市工作，虽然现在在街上每天所见到的漂亮女孩非常的多，但我心里却非常失落，因为我非常怀念读高中时的那段日子！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　我由于初中毕业的时候没有考好，被父亲责骂之后，不得不就读于他所在的高中，但由于对他有成见，我宁愿每天骑自行车回七八里之外的家中也不愿到学校里住！&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>大丈夫</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/dadwjadianf/</link>
      <pubDate>Sat, 31 Mar 2018 19:12:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/dadwjadianf/</guid>
      <description>&lt;h4 id=&#34;第一章妻儿奸情&#34;&gt;第一章　　妻儿奸情&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;　　尘世繁华，到头来只是一厢情愿。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　活着，有时候只是一个笑话，有时候是为了上演一出悲喜剧。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　我，张辉程。一个四十刚出头的男人，事业最好的年龄。我打拼着，一步步走来，忘了吃了多少苦，但到如今，一切都值了，国企的部门主管，一年下来各种收入也有六七十万。妻子也可以像个小妇人一样在家打理打理家务，逛逛街，和姐妹们打打麻将。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>小镇故事多</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/xiaozhengushiaduao/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Mar 2018 18:17:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/xiaozhengushiaduao/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　我的家在北方的一个小镇，说是镇其实就一条象样的省级公路横穿而过的居住区，两侧参差密布的二层小楼后面就是无尽的稻田，所以镇里人的生计除了外出打工就还是传统的务农。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>当着女友爸爸的面和她女儿做爱</title>
      <link>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/dangmiangan/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2018 01:52:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vhensexh.github.io/kulun/en/posts/dangmiangan/</guid>
      <description>&lt;p&gt;　　那是大约１０年前的事情了，２０００年的时候我在江西一个矿山单位认识了我的女友，她是宁夏人，我是甘肃人，我们都来自西北，可能因为都是北方人的关系吧，我俩从认识的时候就感觉彼此心里有很多的亲近感觉。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
